kelemahaan algo ini belum bisa di implementasikan untuk semua ukuran bar chocolate 
hanya bisa untuk ukuran col = 4 , untuk row bisa bebas 

dalam algo ini kita akan bermain bersama komputer yang sudah dapat berfikir sedikit lebih pintar dengan menggunakan algo minimax

contoh test case (komputer menang)
4 4 
1 4 
dan komputer akan menang 


contoh test case(komputer kalah) 
4 4 
2 2 
1 1 


thanks i hope someone can help me fix this
feel free to modify this algo
best regrads jojo